姜麗文晒線嘟嘴賣萌 網友睇到噴晒血

夏天將近，唔少明星藝人都去游水消暑，同陽光玩遊戲，就好似歌手姜麗文（Lesley）近日就出外旅遊消暑，佢仲喺社交網上載咗多張喺泳池嘅照片，相中可見，穿上粉紅色三點式嘅Lesley，唔單止微晒事業線，又嘟嘴賣萌，網友都大讚非常可愛，而其中一張相，Lesley仲擺出誘人嘅甫士，展現其美好身段，相當養眼，唔少網友都大讚Lesley身形fit到漏，簡直令人羨慕，有網友亦搞笑留言話睇到鼻血直流，可想而知Lesley嘅威力係幾咁勁呀！

Source:

Post 如其名

黑仔呢

歌手